［絲打入］絲打見到有好感既男仔會唔會主動搵人？

［絲打入］絲打見到有好感既男仔會唔會主動出擊，搵方法接觸個男仔？定都係順其自然，睇佢男仔搵唔搵自己，搵就ok，唔搵就算

會
唔會

收皮啦臭雞 屌你老母

樓主以為人地對自己有好感
哪來的自信

邊句講緊對自己？

會主動嘴佢

主動撩佢扑野

我會呀 女仔主動 我覺得冇所謂